兌左美金未？

好多人話用IB 但要比月費 又唔會放10萬美金入去咁多
除左IB之外
邊到兌個rate 靚仔？